做緊樓面 你問我答

冇生意好悶 你問我盡量答

辭職未

有冇西客趣事分享下

辭左會搵唔到工

未遇過好西嘅客

餐飲業已失業

有冇痰

未失業 不過鋪頭蝕緊錢

冇

咩學歷

Quit左 9月去第二到讀

仲有冇樓面請人

咁即係做住先喳
諗清晒人生方向未呀
雖然樓面都可以去做高級餐廳有前途

我走左之後有個位

咩類型餐廳

邊爐 日頭有茶記野